林夕首曝廿年前作品獻詞張國榮 盼有心人能翻唱

啲歌詞好慘

美

快到

美人

好期待有有心人唱

原來1989年係40年前 傻撚咗

31喎

交交

林夕曾為張國榮的歌曲《我》作詞，「我就是我，是顏色不一樣的煙火；天空海闊，要做最堅強的泡沫」，這首歌曾被花花在2013年的快男比賽時翻唱並引起極大反響，更是作為每年演唱會的最後一首歌，而《煙火里的塵埃》更是傳承於煙火的續篇，「我就是我，我只是我，只是一場煙火散落的塵埃」。

以為顧家輝讚林夕

我就係嗰位有心人。。。準備大展歌喉

屌，柒多兩錢重

誰是花花

係金枝玉葉個顧家明

燕燕

美人你咩事

數學家

笑撚到我

數學好差

美就是美。。是顏色不一樣的小美

好啦

衝咪撚笑啦

計兩次都錯,唔笑你笑邊個啊

林夕最愛既人

作詞者是大詞人林夕，林夕是花花參加直通春晚時的評委，可能是花花的演唱觸動了他什麼，受邀填詞時便立即答應，曾看了花花的很多視頻和文字介紹，三易其稿，讓歌詞更接近花花的內心世界，可以說歌詞是為花花量身打造的。

香港冇歌手可以打動到林夕
三易其稿
話咩林夕最愛千嬅 王菲果d得啖笑

咁所以花花係乜水

死撲街

花花世界花家姐個

花花

美最近典??

Busy busy

癡線首歌詞真係為哥哥度身訂造
所以有冇錄過
有心人都唱唔到隻feel了

忙是好事

張國榮逝世20周年，條聲帶就會突然出現架喇

點名叫晴天林唱

其實真係好撚仆街
擠牙膏咁放啲舊帶出嚟

岑願兒唱應該都幾好

推到晴天林睇到

召喚林天晴

應該得哥哥先carry到

等

華晨宇

7就是7，是顏色不一樣的7美

缺父愛的哥哥

點名 晴天林

又掠水

另一位林先生係？

牙驅

想聽佢唱歌

寂寞到夜深。。。

唔識 孤陋寡聞

無嘢了，好似就係晴天林
屌我今日咩事

lm

不要笑

搵人問米請佢上嚟唱

講笑，小美很美，狂蜂浪蝶不見尾

衰鬼

小美你識唔識計數㗎

里 你老母
大陸仔

夜已漸荒涼

唔識 之前有個post都計錯數，比人笑到要出post笑我計錯

牙強

宇宙第一美人麻煩你入一入嚟

咁都搵得返

冇家庭溫暖
有童年時仲唱咩兒歌啫 攞景啊

你最多係第二美人，因為第一已經有人，好明顯你數錯

可能係林天晴

兒燈數學

宇宙第一數學家

我去地府俾溫暖佢

童年時嘅原唱係夏韶聲

？？？

不要笑了

咁shall we talk寫左十日算咩

多謝

童年時係1990年作品
未唱的歌不算是首歌

因為無論男女，第一美人永遠係

地府？查無此人啊

美人數學體育老師教？

王梓軒教的

唔知點解個腦彈咗啲melody出嚟

反而我覺得係林夕講故事

true

夕夕

睇返都好on9

神算軒都唔夠你叻

宇美係咪壓力太大

從 我 其實呢個作詞人真係幾了解呢個歌手
好在周不時都有人模仿某某歌手唱腔 唯獨哥哥冇乜邊個似
呢首歌 唔似哥哥啲風格

似國語歌

佢係我cfu

傻撚咗 仲有林生原來就係晴天林me以為兩個人黎

唱得起既 只有張敬軒

係都eason la

eason同張國榮個聲調差好遠
我覺得張敬軒先唱到類似哥哥個種柔情

留名待唱

留名待聽

唔覺，我覺得係張智霖

屌咩

咁張如城都得啦

陳奕迅曾經扮過張國榮唱不如不見 如果降埋兩度直頭一模一樣

青出於藍yeah

lm等翻唱

on撚9 張智霖都得 我老母都得啦

唔覺，我覺得係周柏豪

點名想晴天林唱

岩啊！！想聽eason唱

link

夕爺靚字

Wyman啲字好似小學的𡃁妹仔

更正返 係升1-2度就會聽到哥哥把聲 唔係降

樓豬數學有冇小學程度？